其實買miniso既人越多

先顯得我地買無印既更高貴
你用老番見到無印真係自卑感都出晒黎